FIFA20 TOP100 球星出爐 美斯，C朗，尼馬領銜

Top100

牙朗又輸

尼馬92

世三 KDB應該要高過尼馬啦

屁馬同 Oblak

上面躝開啦

讓返個前三比我

Mane:屌你老母

又點呀膠硬蛇

其實同沙拿差唔多 仲有雙4星

羅白臣有top100

無普巴同球皇連加特算top 10

算咩top 10

文尼都88分

占士得番55速

C朗34歲仲有93

巴爾係咪百大不入

C朗上季入球少美斯22球仲有93

朗迷王騎

EA咁撚小氣
冇左祖記版權就將牙朗-1

原本有3個都係踢車仔

咪算低 沙拿都90

最高人工既鋼琴王子top100都冇

多謝摩狗

多撚謝哂

影帝89，迪史達根90，pique88?

但碧基同影帝落唔到場 慢過龜

世紀垃圾魔迪有90

夏世三

姜欺

孫興民45
亞洲之光

點解得88
舊年carry進攻

摩迪呢件垃圾都有頭10

次次一出總有班唔識野既人淨係Overall

文尼值89都得呀

尼媽

隻包皮今年st 勁到癲

影帝快撚過保特

老老豆豆
應該要平排

係 沙拿應該要扣番2點

冇睇波唔洗咁大聲講出嚟
上年嚟講就算同沙拿個rating對調都唔過份

文尼好用過沙拿是常識吧

返去奶你既欣宜啦

美斯世一

文尼> 費 > 沙

沙拿多fans

文尼黑人嚟 fifa點會畀佢咁高rating

又幾有道理

摩迪呢條水貨金球獎都仲有90

夏世三(第四)

影響力太大
尼馬都唔值92 但市場有marketing先係真理

麥佳亞第幾

19000

根本就係 獌堆人碌柒咁 又咪年年加分 今年隻馬迪爾勁撚到傻

AB歐聯 洲際盃功臣 低分過件0冠龍

邊年唔勁？

今年85 轉埋st

2017-18
美斯雙冠
沙拿零冠
但沙拿係世三

FIFA18 美斯rating低高沙拿？

冠軍wfc ?

法明奴86
馬迪爾85?
fifa

而家轉埋st 完全屌打費明奴 成90幾速

上季整體表現pk都叫值88

TAA 數值係？

我估84-83左右

文尼有戴巴拿個樣應該上90

咁如果戴巴拿係文尼咁既樣呢

八十左右

Fifa20 最好用係 皇馬/ 利/ 鏝/ 巴？
皇前後都勁無快中場
鏝每年都係人好勁 但玩落哈人玩
巴都人都慢
利好似workrate高 快 同數值都高

世三尼馬

見到koulibaly 89已經知道唔使睇

因為nigger

點解普巴仲有88

真係諗唔明沙拿有咩理由高過文尼，文尼冇90真係岸撚尻

迪布尼少n咁多都上90

拉舒同普巴。。。

肥古比返個位佢喳

因為唔係剩係計2018-2019年

因為有market

獌幾柒都好 d球員唔會點跌 有d仲升 因為多fans 睇下盧卡古 山狗一離開獌扣成幾點

曼聯啲卡好撚貴 啲球員數值根本就係為左ut調整

利申 19000

中point 雖然評分唔代表到d咩 文尼都係好用過沙拿 但上年邊個係真carry 大家有眼睇

Overrated下話

有史特根冇AB

My favourite team Barcelona is currently top of the league while Milan is bottom of the league. Madrid is lying second in the league this year. Recently, Rome edged Rimini two-one. Rome edged Rimini into third place. The league championship is the opportunity for the best teams in the league to strut their stuff.

肥古一離開曼聯就跌左幾點

曼聯真係大撚哂

歐聯冠軍+3個賽事金手套 入唔到top10

呢家隊曼聯同水晶宮個啲冇分別，狼隊都仲勁過佢

講咩姐你 1隻普巴都屌打哂所有中場啦 唔計icon 福馬d數值屌打8成同位置金卡

真係小氣應該會-3-4

85 ST 90幾速

Sor 呢個比d youtuber faker左 之前有張85 st

如果佢依張真嘅話
差唔多勁過Son咁濟

maguire82

pac50

son phy 得68咁少fifa

幾時有其他球員既分 想睇下某位心儀既球員有幾分

而家好似有哂

Btw隻福都勁過son啦

對比下之後 發覺福真係幾屈